[想偷我地連登仔雞？不忽視冷血政權]屌你老母上環有幾多人比人拉 咩人比人拉 公佈左未？

狙擊元朗同時 唔好忽視班仆街
想偷我地連登仔雞？
想偷我地連登仔雞？
想偷我地連登仔雞？
想偷我地連登仔雞？
想偷我地連登仔雞？

推

推左幾次都冇, 真係想知有幾多人受傷, 有冇人被捕? 之前有個前線訓係地俾盾陣圍, 另一條片有個前線企係度俾狗咬
一個義士腳中彈, 一個記者手臂中TG碎片, 冇拉....

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

有冇醫護可以流d消息出黎？

推！黑警必須交代！

而家用多幾多催淚同橡膠彈都唔講啦 下次會唔會偷偷地出實彈都唔講呀拿

721 上環黑警無預警蓄意射殺示威者

727 元朗反黑

發洩性開槍 即係當你地係杷咁

係時候準備入稟告政府